[國際文宣]喺Twitter只要有一萬Retweet同Like已經好勁，香港人應該好易做到

Twitter又唔係紅底又幫我地消滅五毛
仲可以直接聯絡外國記者同政府官員
點解都仲係咁少人加入文宣戰？

外國官員應該都仲好留意香港
但係外國市民對我地嘅關心已經慢慢減退緊
好多吹哂大雞要搵人幫手spread,有關929嘅tweet
結果都只係得500 retweet咋...
Twitter嘅世界黎講 一萬retweet已經係好勁 羊群心理會吸引更多人留意
幫吓手啦各位Retweet同like啦各位手足,
真係撳幾個制就幫到手架喇...求吓你地啦...

想幫手嘅手足可以去依個telegram channel度拎每日任務

雖然我覺得香港人個個都係醒目仔唔駛教
但如果真係唔知twitter點玩嘅話都有手足整咗張教學

如果更加熱心嘅手足 希望可以幫手share埋上IG啊FB之類搵埋fd一齊玩twitter

支持Twitter 戰線

加入咗我地twitter戰線嘅手足
除咗follow啲出名嘅記者,外媒account同英美議員之外
記得出個tweet自我介紹吓
然後落依個tag: #FollowBackHongKong
跟住就會有手足follow你架喇

Push

tui

如果只係得外國官員留意而市民唔知咩事
佢地都好快會失去動力
我地要嘅係民主國家支持
所以首先要得到佢地人民嘅支持啊

自推

【國際戰線 瘋狂retweet】929 全球反共 各國成績表 （持續更新）

你地係咪當全地球人都係condom?

push

推

加入retweet大軍
將香港人以及支持我地嘅人流嘅血同汗發揮到最大功效

需要一個a/c 集中每日出最重要10幾個po
大家集中跟住retweet

（類似金水潘小濤果種a/c)

真係人人1分鐘就可以retweet完同like完

而家有幾個a/c都多人retweet。。。

大家向fb宣傳下集中follow兩三個a/c

日日跟住retweet 打卡

5分鐘一定tweet完

有無咩戰線要retweet

啱啱開始做緊喇

依個account今日retweet哂所有929嘅tweet
跟住佢黎retweet就ok
如果有時間最好講多句多謝(避免一式一樣 會被當係bot)

港人治港 剷除共黨
正名!
狗 --> 港共走狗/共狗打手/金腰帶
示威者 --> 香港人
死-->被自殺
藍絲-->港共流氓

光頭警長劉Sir前往内地安家，民眾甚感期待
光頭走狗劉Sir前往内地安家，民眾甚感期待

[底已起] 又有隻奶共狗話示威者係曱甴
[底已起] 又有隻奶共狗話香港人係曱甴

對準政權! 撐政府一律捆綁式形容!

有相熟戰友記得叫埋佢地一齊玩
twitter個app好鬼死好用

加一句 好多睇開fb淺黃未必用TG
如果跟一個a/c retweet對佢地黎講易D

可以宣傳俾D淺黃同事

如果係平時嘅話可以去依個channel入面搵
佢每日都會公佈有咩tweet要集中retweet

而依幾日就集中retweet同多謝返929全球反共集會
跟住依個account retweet就得:

麻煩幫我推爆佢
鍵戰只可以加subtitle落條片到幫手spread 但推上去靠大家

已rt

快D同世人宣傳下叫人跟你ᴀ/ᴄ ʀᴇᴛᴡᴇᴇᴛ

每日3分鐘乜都ᴛᴡᴇᴇᴛ完啦

唔想喺連登自爆twitter ac

下晝有個巴打宣傳ᴛᴡɪᴛᴛᴇʀ都係咁講

咁用得耐twitter嘅都應該喺個account度留低咗好多生活嘅野唔想俾人睇
俾mon po狗之類睇到都好危險

我果個新開既用黎瘋狂ʀᴇᴛᴡᴇᴇᴛ

如果有人整個ᴛᴡɪᴛᴛᴇʀ版金水潘小濤

個個ғᴏʟʟᴏᴡ 條條一萬無難度

我都諗過開新ac
但用返自己ac先俾到我follower睇到香港發生緊咩事
亦都係喺twitter做文宣嘅原意

雖然佢地多數都無視我

retweet曬
希望唔會當我係bot又block我ac

感謝巴打
P牌幫唔到你推post

Daily quest!

開個新acc專retweet新聞
我都係有2個 一個自己私人野

如果淨係為谷數字同埋同外國人講野其實都ok嘅
而家日日望依啲原本嘅follower unfol我...不過其實都慣咗

條條推上萬ᴛᴡᴇᴇᴛ緊要D

谷一個ᴀ/ᴄ帶頭 大家跟尾 最快

要開ᴛɢ 或者sᴇᴀʀᴄʜ新名ᴀ/ᴄ 係令一D人停左

加油
可能要做貼街文宣

人地覺得俾你炸緊

開另一個ᴀ/ᴄ谷ʀᴇᴛᴡᴇᴇᴛ

有核彈ɴᴇᴡs過萬ʀᴇᴛᴡᴇᴇᴛ先用舊ᴀ/ᴄ

又係喎
係唔係應該print#1張圖出街貼吓

電腦大爆炸！
唔少人淨係唔俾反應但又冇unfol我
希望唔係mute咗我啦

[twitter懶人包]全部同我入泥！！！

依個懶人包正啊！

PISH

經過幾個月的抗爭，大家應該明白到獨立調查委員會根本冇乜用！佢哋的暴力同性侵根本涉及整個警隊！亦即係已經冇所謂白警！所以就算成立到獨立調查委員會好大機會只會搵幾條友出黎祭旗！其他大部分強姦！殺人！棄屍的黑警根本唔會有事！因為政苦冇可能拉曬全部黑警！問題根源根本唔會解決到！所以建議大家係10月1日重寫五大訴求!將其中的成立獨立調查委員會改為解散警隊！要做重新做呢項的文宣，包括連濃牆、遊行時的海報、國際文宣等等

一直都做緊

推
日日都有拎任務

次次call 馬叫人玩Twitter,reddit
都成班笠水話自己英文屎,結果係推比其他人做

考dse英文就得, 到救港就唔付出

老實講肯reply交流吓當然好
但就咁retweet都已經幫到手
ps唔係想香港人掌心雷咁走去rt
我諗各位手足英文冇差到睇都睇唔明掛

感謝

推 一齊玩twitter la

有好多外國929集會嘅tweet仲係得三四百retweet咋

做左好耐啦
大家記得retweet
#hongkongpolice
#chinazi
#hongkongpotesters
只要多人re 任何人打h/c就會出到

Retweet with comment嘅話都唔好淨係落hashtag
記得要有內容 一句半句屌柒香港政府都好
唔好令人覺得香港人同五毛一樣淨係識洗板

銀髮族，但係在 Twitter 都盡做！

多謝你

Tweet and retweet

點解日日講核彈都唔爆？
因為冇人去引爆啲核彈啊
幫手搵埋朋友一齊玩twitter啦

引爆核彈啊

快D廣傳 唔洗英文

follow一兩個個a/c

首頁每個po禁retweet加like兩粒制就夠

相信熟左就識

但好多人都冇twitter

分分鐘用tg仲多

[twitter懶人包]全部同我入泥！！！

Follow哂依個懶人包入面嘅人瘋狂retweet啊

開多個po宣傳你a/c

淨係禁retweet同like兩粒制

等多d人行第一步先

人盾咁離譜 點都要過萬

【國際戰線 瘋狂retweet】929 全球反共 各國成績表 （持續更新）

入依個post retweet哂佢啊

推啊
有核彈冇人黎引爆

好難做咩

咪就係

悉尼929anti-totalitarianism protest竟然得300retweet
人黎啊

任務條link 冇得一按就去twiter, 試下整走個new icon

你地肯裝 Twitter 未
幾粒制都唔肯禁，學人講抗爭？

嘩又真係 琴日隻bot都仲好好地架喎

Tg grp嗰邊話搶修緊

叫埋朋友一齊用啊

根本好撚多香港人都唔肯用twitter
唉！

101係淨係for聽日咋可？

點解成日冇人幫手！！
我已經retweet 用到比twitter block左😭

我之前都係 寫信去解釋會解到ban

貼連儂牆吹雞啦

求follow and rt

唔好不停retweet，會俾佢當spam
最好分時段得閒就re幾個
同埋間唔中自己出下post

主動去search #Hongkongprotests之類嘅熱門tag
rt同follow吓人 再出#followbackhongkong嘅tweet就有手足follow你架喇

收到

再自己推

我頂竟然過咗半日都只係多40人

收到, 全力協助..

再推

thx bro

推, twitter 戰線真係唔夠人
你地每一個retweet, 就有機會另多100個人睇到
用幾秒時間就做到文宣, 點解唔做?

現場叫曬隔離啲手足開

喂喂喂幫手retweet喇
賀佢老母宣傳片先得嗰1600人retweet咋

周庭影響力真係好勁
半個鐘多少少已經1.2萬retweet
而家成5.3萬

又啱喎

pish

好多美國政客RT都冇咁既影響力

開ac啦仆街又要外國支援又唔同外國人講 可以咁多人去整牆點解唔肯開個Twitter

180萬views
6萬retweet

日本啲議員對內都好少可咁勁

中午一推

仲係同目標差好遠

推 申請個AC都做唔到點對得住前線

推呀喂，Twitter唔好咁頹

開始感覺到每日有廿零個user增長
好過冇不過遠遠未夠

[#每日任務]10月5日要推嘅tweet part1
1. Nancy Pelosi(南希·裴洛西，美國眾議院議長): Hong Kong invoking the Emergency Regulations Ordinance to ban face masks does not answer the people's grievances, and only intensifies concerns about freedom of expression.
What did @realDonaldTrump promise China in exchange for interfering in our election? An easier deal on trade? Ignoring crackdown on Hong Kong’s pro-democracy movement? Condoning repression of religious freedom? #TruthExposed
👆🏻多謝完就算，唔好多嘴，因為同美國兩黨紛爭有關

2. Reuters(路透社): Hong Kong leader Carrie Lam says a ban on face masks would take effect on Saturday under emergency laws that allow authorities to ‘make any regulations whatsoever’ in whatever they deem to be in the public interest. More here:

3. BBC World News(英國廣播公司國際新聞): Hong Kong: Face mask ban prompts thousands to protest

4. Sky News Breaking(英國天空新聞台): Sky Sources: a 14-year-old boy has been shot in the thigh during protests in Hong Kong and is in a serious condition in hospital

BREAKING: A 14-year-old boy is in serious condition after being shot during #HongKongProtests.
Special correspondent @AlexCrawfordSky interviews an eyewitness.
Get the latest on this #breakingnews story here:

5. The Independent(英國獨立報): Boy shot by off-duty policeman in Hong Kong as protests escalate

6. Bloomberg(彭博): Protesters called for a mass show of defiance against Hong Kong’s newly imposed mask ban as the government prepared to exercise rarely used powers to quell the unrest

7. Uffe Elbæk(丹麥國會議員): The conflict between the citizens and the authorities just go up and up and up in Hong Kong. This can end bloody horrible. I really fear for the safety of the activists and the democratic movement in the city. #StandwithHK #eye4hk #dkpol

8. Don Bacon(唐·培根，內布拉斯加州眾議院議員): Our loyalties and hearts should always be with the people of Hong Kong and Taiwan. We can never forget that China is a Communist dictatorship that has murdered millions upon millions of its own people and has repressed freedom of speech and religion.

9. Financial Times(金融時報): China and Hong Kong: the ultimate test of authoritarian rule

10. The Economist(經濟學人): The emergency laws allow the chief executive to issue “any regulations whatsoever” in case of “emergency or public danger”

11. Rick Scott(瑞克·史考特，佛羅里達州聯邦參議員): Protestors in Hong Kong wear face masks to protect themselves from tear gas, & their families from threats. Chief Exec Lam is stripping another right from the people of HK – who are fighting for their freedom.
This is shameful & just the beginning. #StandwithHongKong
The violence against pro-democracy protestors is becoming more dangerous and more common.
Communist China could easily put an end to this unrest by allowing the people of Hong Kong to regain their human dignity and freedom! #StandWithHongKong

12. Human Rights Watch(人權監察): Hong Kong: Face Mask Ban Violates Assembly Rights | Revoke Immediately

支持Twitter 戰線!!!